邊個再放飛機就爛春袋

遲到都好過冇到喇喂大佬啊
推曬其他人應你約
仲夠膽死no show
咁撚仆街嘅嘢都做得出

放飛機正仆街

遲到已經好仆街

通知聲都好啊 叫做有交帶
有啲人遲到都唔講聲
一係就下下下個路口 轉埋彎就到
點知等咗成半粒鐘先到

不過放飛機一定係最撚仆街

sor 有急事嚟唔到

me2

再約！

我都嚟唔到啊

病咗

A: 係呀 我都嚟唔到 再約

B: 🙋🏻‍♂️🙏

C: Yes, 下次再約啦唯有

一段日子後
A/B/C: 幾時再出嚟呀😆

得傻鳩先出搞手, 參加嘅彈出彈入不知幾爽

都好過唔嚟扮嚟呀，一堆人到齊差佢個時叫我地去先，之後到
成粒幾鐘後都未到，咪whatspp問下係邊，就話嚟緊
結果走個陣都未到，過咗五至六個鐘，搭飛機去台灣都到
認真，你係重要嘅又點會無交帶又放飛機呢

笑撚到我

Tmr

約實咗班友都可以臨時話唔得閒
痴撚線

之後唔預佢又會問你做乜唔叫埋

有啲仆街會話自己約左人唔記得
之後飛機你 正一死仆街 約左人仲約我
我推哂其他約果陣 出發前一個鐘問佢 佢先話唔得sorry
屌你老母 你老母冇教你乜9叫交帶？ 含家產

呢啲人捉去打靶都嘥費子彈

聽講樓主爛咗好多次春袋

遲到咋

吹

樓主今日準備爛春袋

嗰日早到

各位 樓主今日又放人飛機了
有冇人想睇樓主自貼